各位巴絲點處理屋企啲1,2毫子？

屋企成大堆1，2毫子 有咩方法可以用咗佢？或者銀行會唔會收？手續費又點計？

Pish

買郵票

拎去啲收銀車唱

放喺枱底

hangseng
500 個coins 以下免費

如果你分好幣值一袋一袋
可能會waive 左你$2/袋ge

or 搵下hkma 部coin 車

or 捐晒俾我，even 撕爛左ge 銀紙

金管局流動硬幣車
一個月得一兩次 要上網睇
可以將啲錢入落八達通或者換銀紙

自問唔算太多毫
搭巴士/小巴都夠清

我用五毫搭小巴巴士囉

唔該巴打

去711買野用
不過唔好係人地忙緊個陣去
我通常會夜晚11-12點去，仲幫佢叠好一棟棟咁

我會呀 但唔係用毫子 係用一蚊 成日拎五十個一蚊落去入八達通
毫子有啲驚畀人屌 仲要係一二毫

有時去屈人氏/萬寧買嘢會畀毫子